Fcc紀錄投注

1.阿斯科利
2.比斯特（暫定）

1.阿斯科利
2.比斯特
3.馬賽

祝

贏

好耐無見了

我一直係tg channel果邊有出水 不過停返一陣係到出下心水

想入tg

g chi

依家主要呢到先

3場法甲都半大 cls

1.阿斯科利🍺
2.比斯特✅
3.馬賽✅
4.水晶宮✅

1.阿斯科利🍺
2.比斯特✅
3.馬賽✅
4.水晶宮✅
5.摩納哥
6.聖伊天
7.蒙彼利埃

熱

1.阿斯科利🍺
2.比斯特✅
3.馬賽✅
4.水晶宮✅
5.摩納哥✅
6.聖伊天✅
7.蒙彼利埃🍺
8.熱刺

1.阿斯科利🍺
2.比斯特✅
3.馬賽✅
4.水晶宮✅
5.摩納哥✅
6.聖伊天✅
7.蒙彼利埃🍺
8.熱刺
9.熱刺 7.5b

1.阿斯科利🍺
2.比斯特✅
3.馬賽✅
4.水晶宮✅
5.摩納哥✅
6.聖伊天✅
7.蒙彼利埃🍺
8.熱刺❌
9.熱刺 7.5b❌
一角超人 屌

1.阿斯科利🍺
2.比斯特✅
3.馬賽✅
4.水晶宮✅
5.摩納哥✅
6.聖伊天✅
7.蒙彼利埃🍺
8.熱刺❌
9.熱刺 7.5b❌
10.帕拉尼恩斯✅

1.阿斯科利🍺
2.比斯特✅
3.馬賽✅
4.水晶宮✅
5.摩納哥✅
6.聖伊天✅
7.蒙彼利埃🍺
8.熱刺❌
9.熱刺 7.5b❌
10.帕拉尼恩斯✅
11.帕爾馬✅
12.帕爾馬7.5b✅

有d料

屌 唔係又大注針 小注贏掛 好撚煩

運動未完 仍需努力
128維園見

有無爐

同路

有 置頂左 但暫時出係連登

1.阿斯科利🍺
2.比斯特✅
3.馬賽✅
4.水晶宮✅
5.摩納哥✅
6.聖伊天✅
7.蒙彼利埃🍺
8.熱刺❌
9.熱刺 7.5b❌
10.帕拉尼恩斯✅
11.帕爾馬✅
12.帕爾馬7.5b✅
13.錫菲聯❌
14.甘美奧✅
15.珀斯光輝✅

國米
里昂
賓菲加

贏左請我食飯

1.阿斯科利🍺
2.比斯特✅
3.馬賽✅
4.水晶宮✅
5.摩納哥✅
6.聖伊天✅
7.蒙彼利埃🍺
8.熱刺❌
9.熱刺 7.5b❌
10.帕拉尼恩斯✅
11.帕爾馬✅
12.帕爾馬7.5b✅
13.錫菲聯❌
14.甘美奧✅
15.珀斯光輝✅
16.圖拉兵工廠✅

今晚重有冇

仲有無

哈化goal!!!!

1.阿斯科利🍺
2.比斯特✅
3.馬賽✅
4.水晶宮✅
5.摩納哥✅
6.聖伊天✅
7.蒙彼利埃🍺
8.熱刺❌
9.熱刺 7.5b❌
10.帕拉尼恩斯✅
11.帕爾馬✅
12.帕爾馬7.5b✅
13.錫菲聯❌
14.甘美奧✅
15.珀斯光輝✅
16.圖拉兵工廠✅
17.哈化柏林✅
18.國際米蘭❌
19.維拉利爾✅
20.國米13.5s✅
21.維拉17.5s✅

掂

好難跟

比人禁屌到

原來中立場

謝！再等

多謝

對左呀Ching

場場玩推？

睇信心

1.阿斯科利🍺
2.比斯特✅
3.馬賽✅
4.水晶宮✅
5.摩納哥✅
6.聖伊天✅
7.蒙彼利埃🍺
8.熱刺❌
9.熱刺 7.5b❌
10.帕拉尼恩斯✅
11.帕爾馬✅
12.帕爾馬7.5b✅
13.錫菲聯❌
14.甘美奧✅
15.珀斯光輝✅
16.圖拉兵工廠✅
17.哈化柏林✅
18.國際米蘭❌
19.維拉利爾✅
20.國米13.5s✅
21.維拉17.5s✅
22.FC悉尼✅
23.Fc悉尼6.5s✅

幾時出返爐 想跟了

呢到都跟到

平注跟師兄算

成日miss左。。。

Miss左好多，二黎唔知你出邊場

早一分鐘就買到

即輸一粒

等

出唔切呢邊 tg出左

艾拉

玩到幾點

唔知⋯

求tg

睇pin

我pin左

2-0頂住！

對左

燈？
泥沙贏硬喎

Lm

傻仔咪害人啦
泥沙坐和望贏
輸我做你契弟

躝啦傻閪

屌你老母燈撚住晒

完場先串我

串得未

笑左 7到

哈佬傻閪

屌你老母呀

Hi on9仔

對唔住，我反手gel!!!!

多謝各位

派？

✅

去完遊，返黎跟

人呢

Po左係tg

三點先出？

3點半？

[img]

死都唔買支那

✅✅？

今晚tg跟

跟

重新出發
利物浦

去左邊

琴日出左去玩冇時間睇 今晚試試去

重新出發
利物浦✅
布里斯托城❌
RB萊比錫🍺
馬模✅

有料

重新出發

利物浦✅
布里斯托城❌
馬模✅
阿爾克馬爾❌
格拉斯哥流浪❌
飛燕諾✅
費倫斯華路士✅
波琴✅
奧厄✅
威廉二世✅
奈梅亨❌
獨立隊 單✅
河床單✅

走盤就唔放入list了

Channel成績

Tg group係咩

盲？

有運

基爾真係有運 漢堡就有得睇

妓可否2比3

單雙成績表

獨立隊 單✅
河床 單✅
FC悉尼 單✅
卡斯魯厄 雙✅
希拉爾 單✅
科隆 雙✅
芬洛 單✅
南韓 單✅
辛特候遜 雙✅
里昂 單✅